3年前既今日

是咁的，記得係3年前今日 既尋日 既聽日

天文台掛起粉色巨雨信號

我一個人企係路中心

當時天色好黑 雨聲又大 突然有個黑人行埋黎

但其實我開頭見唔到佢 因為真係好黑 我只可以隱約見到佢白色既眼白同牙齒

不過唔緊要 我拎左個電筒出黎 開著左照住佢

一望 原來佢好似都帶左支電筒
但再望真D佢褲袋應該穿左燶 支電筒卡左係佢大脾之間

但唔出奇 d黑人多數都爛身爛世 穿幾個燶都係小事

但咁黑出街 冇電筒就大獲了 人地睇唔到比人撞親就大件事 到時撞入左個西 真係水洗都唔清

不過係依個時候我見佢仲係咁係褲浪 上下上下扯極都扯唔到支電筒出黎

我就好心上前問下有冇野幫到手

我：yo fuck you 你 yoyo 扯唔扯到

黑：what 柒 you say ar 究極終結者

我：yoyoyo

黑：就出就出

我：yoyo fuck you you yo skr

就當我skr聲未落 我個頭比野壓低左

左手比人捉住摸緊d 好暖既野

一切發生得太突然 我用拎住電筒既右手一照

個黑人仲係前面 兩隻手仲搞緊支電筒

點解？ 點解呀！

咁究竟

我：點解我個頭會比野壓住呀！（我係路中心大嗌）

我好大力咁爭扎 右手舉高係咁扑自己頭上方

唔扑由自可 一扑就有把女聲叫左出黎

一望 仲係個好靚既學生妹

女：丫～你扑到我好痛呀 咁大個女第一次比人咁做。。。（唔開心既聲音

我：下！咪住先 小姐 你搞清楚先好喎 明明係你捉住我隻手 壓低我個頭 先自扑你

女：我。。。。。

我：你乜鬼呀右

黑：yoyoyo

屌 收聲啦死黑奴 關你鳩事咩再 yo 扑埋你老母呀

不過算啦 我大人有大量

死黑鬼 你支電筒拎唔到 就用我果支啦算啦

八婆 至於你就係到罰企 冇我指示一步都唔準行開連水都唔準飲

就係咁3年過去 我唔記得問個黑人拎電話 咁就白白咁比左支電筒個黑人

好彩既係 今日又落起粉色巨雨
我終於醒起個學生妹 當日壓低我個頭係

因為 我都係黑人 個電筒咁岩冇照住自己所以佢先唔小心把遮頂到我個頭

一切都係我既錯 我決定叫佢唔洗再企 希望佢今晚番屋企好好休息

講乜柒